\chapter{Niveau 3}
Du har efter mange arbejdsopgaver opnået stort kendskab til krigskunsten, hvilket gør dig til en erfaren kriger. Du har trænet din udholdenhed og sværdkamp, hvilket gør dig til god allieret eller en frygtet fjende.
\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{0.50\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
    \rowcolor{cerulean!80}\hline
        Evne navn & Pris i XP \\\hline
         Ekstra NK Niv. 3 & 2 \\\hline
         Ekstra LP Niv. 3 & 3 \\\hline
         Hårdhudet & 2\\\hline
         Bersærkerkrop & 3\\\hline
         Opsparing & 1\\
         \hline
    \end{tabular}
\end{table}
\section{Evne beskrivelse}

\input{../Evne-Ordbog/Ekstra NK/Ekstra NK Niv. 3.tex}

\input{../Evne-Ordbog/Ekstra LP/Ekstra LP Niv. 3.tex}

\subsection{Hårdhudet}
Krigeren kan ignorere det først slag fra et våben i hver kamp.\\
\emph{Dette gælder ikke, hvis slaget kommer som følge af benyttelse af Mesterbueskytte evnen eller, hvis våbnet der afgiver slaget er markeret med rødt bånd (guddommelige våben)}\\

\subsection{Bersærkerkrop}\todo{Tilføjet Bersærkerkrop}
Når du bliver ramt af en magi vil det have dobbelt effekt på dig. Det vil sige du får dobbelt så meget midlertidig LP (dog ikke over dit maksimum som er dit start LP) fra magier, du tager dobbeltskade fra magier, magier varer dobbelt så lang tid, ovs.\\
Eksempel:\\
Durak er en blodork bersærker. Han blive buffet af sin præst med 5 midlertidig liv i de næste 30 minutter. Durak får derfor + 10 Midlertidige lp. Da Durak starter spillet med 7 LP, vil han dog kun få +7 Midlertidige LP, ikke 10. \\
Da han angriber bliver han ramt af en ildkugle fra en elementalist, som skader ham 15. Da Durak har denne evne, skader den ham i stedet 30 igennem hans rustning.\\

\subsection{Opsparing}
Når du tjekker ind vil du få 6 fjend udleveret.