\chapter{Niveau 4}

Efter et utal af kampe og bedrifter er du en sand krigsveteran, og du er nu en sand kriger. Du er ofte en del af noget større, f.eks. imperier. Du har lært om vigtigheden af sammenhold og at komme sig hurtigere efter skader, for at kunne fortsætte kampen med dine kammerater.\\
\emph{I modsætning til andre professioner har krigeren kun 1 sti i niveau 4. Du skal derfor ikke vælge.}\\

\begin{table}[H]
    \centering
    \begin{tabular}{|p{0.50\textwidth}|p{0.25\textwidth}|}
    \rowcolor{cerulean!80}\hline
        Evne navn & Pris i XP \\\hline
        Ekstra LP Niv. 4 & 4\\\hline
        Ekstra NK Niv. 4 & 3\\\hline
        Læse/Skrive Hellig & 1 \\\hline
        Skjoldbrødre & 4\\\hline
        Udvidet naturlig helbredelse & 2 \\\hline
    \end{tabular}
\end{table}

\section{Evne beskrivelse}

\input{../Evne-Ordbog/Ekstra LP/Ekstra LP Niv. 4.tex}

\input{../Evne-Ordbog/Ekstra NK/Ekstra NK Niv. 4.tex}

\input{../Evne-Ordbog/Læse og skrive/Læse og skrive Hellig.tex}

\subsection{Skjoldbrødre}
Du udpeger 2 personer som bærer skjold, disse får de 2 midlertidig LP. De skal være i en radius af 4 meter fra hinanden, ellers forsvinder effekten. Disse LP kan ikke genvindes.\\
Man kan ikke blive påvirket af mere en én af denne evne af gangen.\\
Husk at du ikke kan få mere midlertidig LP end din start LP.\\

\subsection{Udvidet naturlig helbredelse}
Din naturlige helbredelse bliver forbedret, og du vil genvinde 1 LP pr. 5 min.\\ 
\textit{F.eks.\newline Hvis du normalt har 2 LP og tager 1 skade, så har du 1 LP. Efter 5 min. vil du igen have 2 LP. Derudover skal reglerne for naturlig helbredelse overholdes som normalt.}